覺唔覺父母親節冇得早放既公司好撚不孝？？？

應該要天打雷劈

早放左係咪真係陪阿爸阿媽先 😏

當然

咁冇早放就真係唔好 講真公司D大粒野唔洗陪阿爸阿媽架咩 一齊早放有咩唔好

有咩office要返星期日

星期日都要返工已經夠可憐